反對政府施政就係違國安顛覆政權

各位在任建制狗你哋好自為之喇!

屎king黨是中央特派專員，邊個反就死邊個!!!

一切都係你哋班建制狗同藍屍自掘墳墓!!!

大灣區共榮圈

各位藍屍睇路呀! 之前大撚把人鬧林鄭唔封關嗰班呀!

各位藍屍識做啦，呀蛇口喝要飲水，後數thx

明日大嶼上馬

國家要收地，識做啦!!

顛覆政權要坐終身!!